d 跳舞mk 撚 跳泥跳去都係個幾尾

有時睇ig 見到d mk 跳舞撚跳breaking, 不論播咩音樂都好， 都係個頭轉地， 可唔可以比d 新意呀大哥。

新咩意，溝女兩招加有樣就夠

點解多咗咁撚多人打個泥字

下次叫佢用個撚頭轉比你睇嘛

泥你老母

泥你老母咩 死mk

d 女都係啦
有條女 日撚日post d 舞上ig
全撚部都係扭下扭下咁
on99

跳舞有好多種唔同style睇
想睇跟歌多啲既可以search 下hiphop popping locking waacking house
想睇女可以睇jazzfunk kpop urban
Breaking除左你講頭轉個啲power move之外可以睇下佢地既toprock footwork
利申：小薯唔識野